颱風「哈格比」將直撲長江流域

中國長江流域稍早前受連場暴雨影響，水位急劇上升，如今或再受颱風「哈格比」吹襲的威脅。據中國中央氣象台預測，颱風「哈格比」將於今日（3 日）開始逐漸靠近中國，並於浙江南部至福建北部沿海登陸，並預計明天（4 日）直逼長江流域一帶。

..........因此中國國家防汛抗旱總指揮部，已經發出颱風警報，以及防汛防颱風 Ⅳ 級應急響應，全力監測長江各區段水位變化。

沒事儿沒事儿

中國又然

唔識氣象想問下，會去到咁入架咩

冇事啦水位都回落晒😂

美軍天氣控制器

記得黑格比打過香港 都係幾勁

一浪接一浪

太過勁果d,受災地方可以申請永遠ban左個名

無事啦一入內陸就會迅速減弱